718要搞一場大遊行

直指黑警罪行！

解散警隊！

connect 和理非三百萬人

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推
而家真係需要一次大遊行

推

718??

警察已經無曬公信力.....

718???

818...？

下年呀

支持

重開啦

集會都要有300萬！！

同意
想知係咪仲有咁多同路人
係咪仲有咁多香港人想要民主

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas